8月11日個港島東大遊行有冇最新消息

一定要光復東區，令東區班廢老醒覺，佢哋唔食吓煙唔會醒㗎

推

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量